蕭若元：10‧4 黑暗一夜 警務處長及警方高層必須引咎辭職

屌，又燈

入黎睇gif

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

燒山分析每次警唔見人就...

其實盧偉聰 11 月退休...

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號